其實今日就係唔凍，有圖，腳膠入

香港人係唔怕凍的

評已正 不能只有我看到

出po 咁耐， 第一次有正評，好暖心

死肥仔

我都係

點睇都肌肉黎

屌你老母

想奶